衛生處有無考慮叫返高永文返嚟做住先

依家果個好唔掂
淨係識日日開記招

人地局長來架

話投票同爆發好大關聯嗰條撐警友？

搵隻共狗做？

控制咗疫情先啦

識閪咩骨科醫生

點都好過呢個，淨係識哭同講啲離地嘅野

當年唔比䕶士足夠防護裝備，仲講感性理性，比大班小完仲鬧交反面。一件垃圾！